有無男人接受到自己條女同個ex傾電話？

你明知佢ex一直想追返佢？
而你條女係幾日後先同返你講 話一次咁多
你點諗？

仲要上黎開po問 你算咩男人

ex搵番我 個心碎咗

唔係呢單